[miss a]表白裴秀智

裴秀智
台柱非佢莫屬
好唔現實啊靚到
想佢做我條女
要白頭到老
就算變咗老婆婆 我一樣咁愛佢

55

國民拜金妹 專溝大粒星
重要比JYP晚晚吊

不過都係wendy靚啲

得啦
畀你慢慢反啦
唔阻你

負乜評

炒飯suzy❤️

重要離開多年悉心培育佢既本世紀最偉大娛樂公司JYP
259 好難唔反

佢有JYP幻想屌秀智症

Jyp真係fuckboy嚟...

秀智我嘅
咪搞

牙導日常ff

你同佢炒過飯?

上次audition個陣..
唉唔講咁多..

無人會要毒男既愛同專一
等你發左達再講
到時你花心過洗米華

可能係嘅
但係呢一刻
我最愛係佢囉

又唔講咁多...
上次見到邊個呀

秀智

賓妹都啱秀智?

我g持所有令女

你又反irene

因為irene非令女

人哋有南泡第一仙
南泡劉亦菲個朵喎
咁都唔令?

樓主係佢老死

又屈我迷璉反周？

是

g持twice非迷璉 我笠子瑜

非

圍內吹not true

屌你,迷璉我認
但邊撚度反現反周

又關你事呀降飯
我撐降喎

你陰啲陰啲反現

屌你咪再屈我反現
我而家改名做現飯
證明我嘅決心

希望秀智離開jyp
之後發展順利啦

快

下
你唔挽留下我咩
如果我今次改名都係第二次咋喎

不了

I mean不挽留了

一係咁
打個賭
如果你搵得返我一開始上連登
嗰個username
我即改做現飯

咁喪心病狂？

全名呀賓妹

好like佢
任意依戀佢同金宇彬正到咸

講咗咪少個人反南韓劉亦菲 不了

你班人成日都話我反
我講事實啫
中立分子

琴晚先諗起秀智想翻睇

秀智邊套劇巧睇

任意依戀

任意依戀同當你沉睡時